領展商場點解可以咁少差電位？

唔計Tesla model 3
條街都愈黎愈多電動車
bmw i3 都成日見到

點解領展仲可以唔搞下個停車場？
係咪因爲翻新街市可以賺好多錢，所以就成日搞

本身以為轉左老細會好啲 點知其實同舊老細一樣咁仆街

整下差電位仲易吸引電動車司機黎喇

領展鬼會做呢啲野咩
講真，佢淨係會翻新街市

因為香港車位唔夠，冇得叉你都焗泊

領展就係咁，唔會理香港人感受

痴線
多一個叉電位=少一格車位
香港地一格仔都好值錢
剩係食車租位都夠賺
比我都唔搞

叉電位可以吸引埋電車車主喎

本身已經唔夠車位，仲洗唔洗特登洗錢去俾你叉電？

新式居屋停車場 貼牆泊車位都有一個差電位
個問題係唔在於夠唔夠電比到出黎 同埋政府會唔會有心去比資助加裝

下 平時比個位你 唔駛維修 唔駛供電 已經收你錢
做咩要做咁多野去 做價值一樣既野

翻新完冇人租
圍哂板摺埋唔開都得

樓主真心on9
搞唔搞都係一個停車位
搞左個叉電位但收你貴啲又屌鬼
乜都唔整咪又係咁

供電問題, 要舖過線

唔計柴油車
條街都愈黎愈多電油車
bmw m3 都成日見到

點解領展仲可以唔搞下個停車場？
係咪因爲翻新街市可以賺好多錢，所以就成日搞

本身以為轉左老細會好啲 點知其實同舊老細一樣咁仆街

整下入油位仲易吸引電油車司機黎喇

咪係 香港地做生意係咁嫁啦
你唔幫襯過主啦
唔需要乞求你

m320i就一街都係

領展場天花板甩曬皮都未油返好

因為領展住戶suppose唔應該買得起M3?

領展做得好就唔叫領展啦
整多幾個差電位洗死咩?

整都係整三腳差 有鬼用咩

應該參照VWalk個場咁
每個位後面都有叉電

咪係囉，我唔求你有supercharger
整多幾個中叉黎到好呀

因為你住公屋

住公屋嘅有錢多到你唔信
佢地交最平嘅租, 仲要成日免租, d車拎黎買車去旅行

領展心諗 我啲場咁多人租 洗乜起叉電位蝕俾你地